【下場決戰廢龍】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXX

#StandWithOzil

冇人開po

燒

澳洲墨爾本華人領袖疑與中國統戰機構有關 成為第一人被控違反「反外國干預法」

六日狗

Lm

上個po尾條友推爆又唔開

去咗屙屎

輸咗想知會內戰幾耐

Cls

迷廢會戰勝歸來

迷洛行得太前

攰撚到仆街
聽日都係射波算

女羊真係好撚勁
下下都單天保至尊咁款

六日

冰龍屌打你舊廢啦

lm

五日半咋

雲加

好撚多盲反

The youngest Arsenal player to score five European goals since Theo Walcott in 2009! 🤩

If you love football
you love Joe Willock

同禾子無得比啦

手機唔係好識搞
Sorry

要電腦先開到

邊位清今日著三客球會字羊出街好型

一律當作中國人

下場應該有clean sheet

Ap24

我見到主場羊

講緊廢龍？

廢龍難啲 上場比人入4球 一球波都撲唔到 信心受創

你係咪搞錯左d咩，依家有邊個唔係中國人

呢週獌贏唔到驚so9挨唔住比人雞
希望76識做擺低3分永續so9
禾地贏到廢龍就騎住76過國際賽檔期

Arsenal棄將通常一倒戈就上身

達蛇識玩 悶悶地羸
一陣愛狗炒人456玩爛件玩具就

麥卡菲>冰廢蘭

龍門係相反

睇下愛狗出唔出到沾屎
出唔到嘅話獌都有機嘅

和波最好

未見過禾b對我哋上身

法比安斯基上過幾場啦

禾子個陣踢歐聯，呢家踢歐霸刷數據

係，禾子廢咁多

[小花已贏] 曾聘公關抹黑美斯沙維等球星 巴塞主席涉貪辭職

同反愛一樣

拜登贏了 可以安心做大灣人了

反愛未贏過

我地共產主義鐵拳正式打落美狗身上

Folarin Balogun will remain a player of interest to Sheffield United. The 19-year-old from New York was the subject of an unsuccessful enquiry in the summer. Any move will be subject to a fee set by a tribunal due to his age. (Examinerlive)

到時美國內亂可以笑鳩佢地自作自受了

民主咪內亂囉
刀系共產好

佢投Trump定拜登

認真

Willock長遠踢廢拿個位有冇得諗
踢法爽過拿卡
護波同帶波好過nk

係傳波有d鳩

佢模板湯馬士梅拿

新柏奴亞

琴晚係咪洛囝踢前鋒？我廠前鋒有救了

Partey*

反樂有咩好講！

我想為我反過洛哥道歉

電歡又做老屎忽

Cc台班人痴撚曬線

而家拜登d票係咁追，的確好撚有可疑
但係而家所謂既證據，係俾人推翻曬
班人好似睇唔到咁，有可疑就講到十足十係
FC 精神、無罪假定全部唔記得曬

咁撚樣同班狗官話著黑衫係現場就一撚定係暴動
完全無分別

星期一已請假睇韋帝首發英超

happy friday

其實佢d基本功做返好少少 真係少好多人反
我一路迷既 但打猁狗果場聯賽盃開始真係頂唔到佢有時太鳩

100m 兩個人
都ok

買番嚟仲要慢慢教，以為即食點之係育成有排教，仲有無記錯佢好似剩係識用死一隻腳

後日可唔可以開個內戰post
到時驚無人傾波個個鬥屌

光頭佬咪一樣用死一隻腳得一招

我覺得唔多唔少都關佢個體能事 加埋達蛇依加玩迫搶 體能真係好重要
有踢開波就知 佢呢種成日做假身 左扭右轉其實好哂力水
琴晚真係見佢幾野 拎住個波扭兩扭 比人掂一掂就跌 成隻軟腳蟹咁
成日形住形住佢訓樂同操體能都係hea下hea下果堆黎

搵多仔個體能教練操操佢啦

好可憐

角唔角包皮勁過upxxxxxxxx好多

周到你睇tvb

Upxxxx吹大咗
我地不知名中堅屌打

我收工冇野做成日睇tvb anywhere

叫得Joe既都係仆街

女朋友成日叫我joseph 咁我算唔算仆街

咁你要去睇醫生

反洛？

迷叔福利 - 瀟灑運球

佢有光頭佬7成都唔洗比人屌啦

Edouad可能有機

使徒行者三

最撚仆街就係你呢類人
自己爽完就算

唔撚係呀嘛 牙犬冬窗掟40up買人
習爺爺bum水?

證實唔到
要買返嚟試下先知

做緊助教？

summer

有Saliba 不了

Sports Director

美倫賴奧斯=美斯+奧斯爾

牙叔正職開金舖

係咪咁有心黎呀

moonwalk盤球

迷蛙福利 - 招牌圓月彎刀

快

C8今次無入選西班牙國家隊 但Isco asensio都冇

使唔使咁白滑

佢係我廠應該冇咩運行

有冇佢黐波果吓

下年要清人啦
啲冗員都未賣

起左你底

有冇牙坦門前解圍既gif

右腳唔計

搶高點倒掛咪入囉

跳高小小咪頂到 成班唔撚跳on99

班愛侵力係On9
但今次大選真係黑到出哂面

可以點？

我美國人都唔知可以點，
香港人係到屌有咩用

投身大灣區

後兩個都垃圾嚟

中共統一世界冇辦法

三個

明黑鳩你 咁點?

投降吧我沒有辦法

愛侵力勁撚On9
環吹少女撐拜登就話人奶共
人哋講save12同關注新疆問題就扮睇唔到
成班人政治bb係到講政治

條女立場好統一

叫親牙joe都好尾機
高登個隻
我廠個隻
美國個隻

會員留隊的高拿仙納點睇

中晒

想聽6日子既真心睇法

佢話太易入所以唔入

高登個個最屈機係食左個double May

騎士精神沒有消亡
希望佢可以將呢份精神帶去德甲

叫你FC 都屌到你飛起
成班癲撚左

YouTube啱唔啱
佢射完個個反應真係好瀟灑

圖

我本爺爺書睇黎寄失咗

頂到球波
之後喺球場跌死左

其實好簡單
唔畀人屌支共又屌侵？
唔畀人兩個唔要？
可唔可以侵同拜登都唔要 ？

抵啦

其實想知果班咩人黎

我覺得嗰班人係扮晒嘢

咪又係平時cctoy堆人
其實無咩特別

注定要反雲

Cctai一係就真弱智
一係就4、50歲啲黃絲Facebook 轉過嚟
（相信大家都知蘋果 立場Facebook 啲人有幾低智）
如果係咁都唔怪佢哋
一係就中學雞
一係就五毛扮極端黃搞分化

捐錢俾條廢老不如捐俾熱民好過

一單還一單啦
佢撐拜 我撐侵
係呢個位我屌佢有咩問題先
正如有人反支那 但撐警 我屌佢撐警冇衝突

比喻fail啦
撐警=滅絕人性 反人性
撐拜登有咩問題 講到好似撐拜登就有罪要落地獄咁
知咩叫民主未
Cctai班人完全唔識
「我不同意你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利。」

我前日講咗句美國人有好多人憎侵都俾人屌老母啦

不過我覺得有啲唔尋常咁解
我個人偏向嗰班人扮晒嘢多啲

可以
老實講，兩個都係垃圾
我個人好似B2咁支持 climate change，所以唔撐侵
但又因為支共覺得侵強硬好多

cctoy=2元傻鳩
不過咁 最近都覺得波台d恥笑po多左d

拜狗咪一樣滅絕人性 反人性
後面個句留返同左膠操控既媒體講啦
而家屌鳩人撐拜 又冇ban你ac cut你live

我覺得多到好煩
有啲忍唔住扑左

Twitter同fb 都押贏咗

美國至少有四成五人撐拜登
識尊重民意未

今次好有一種不安感
媒體選擇性報道封殺對民主黨不利/共和黨嘅消息

身為一個最自由嘅大國竟然發生啲咁嘅事 對我來講真係好轟動

爺爺本書只會寄俾阿迷，好明顯爺爺check到你係車迷

屌人撐拜又點唔尊重民意？
中共7成支那人真心撐悿 我又唔屌得？
做唔到野就屌架啦
同民意有乜衝突

信鴿咩
2020都有寄失

侵抗疫不力
人哋唔投佢
有咩問題
你講到好似美國唔投侵=腦裝屎咁

一生要注定反雲，toda要讓我去抱緊

呢個係大國轉衰既症兆

仲有人哋台都未上你就話人做唔到野

得罪講句 真係裝屎wo
拜登抗疫試propose既野同侵而家做緊既野有咩分別先
你話 喂拜登大愛方向受民眾歡迎
大佬 本身大愛方向就已經柒晒啦
你會唔會幫支那人辨護 話佢地從細受到愛國教育先支持習近平 唔好屌佢地啦

4年前咪做副總統你話所有野都係奧巴馬唔關佢事咪ok

定係比人見到係爺爺自傳
拎咗

習總真係有齊天時地利人和

其實係唔認同佢嘅路線姐 又唔會做唔到嘢嘅

不過佢啲醜聞加上傳媒嘅配合我就好反對佢

俾佢上到台真係會變到好恐怖

發覺竟然仲有人覺得拜登真係做到野
其實個論點同屌唔屌得泛民 香港民主黨係咪暗共一樣

呢本野邊有人會拎啊

都係嗰句
時代會變
6年前香港咪一樣今天我
用以前嘅嘢去judge根本唔公平

諗起大灣駒有一句
既然你地講到話係兩黨共識 點解我唔可以撐特朗普

你見佢面頭有肉肥頭dup耳就知富貴相

咁侵都輸撚咗
可以點 成隻怨婦利咁怨有咩用

只可以靠身邊d人制衡

我覺得你低估左拜登做既嚴重性
對呢條撚屌仲有性幻想
或者係我諗多左啦

唔知拜登做會點

但係一個反科學既總統成日出黎9up指指點點,講到好小事
最後死咁多人
要問責都好正常

一句話對家做都一樣咁差,就唔使負責
仲選乜鬼

輸左固然之慘
但見到有人真係撐拜 叫人靠攏拜登呢下嬲啫
你港獨派輸左會唔會叫人去奶建制鞋？

都係嗰句啦
中美角力同反共變咗國家層面
唔會因為侵冇得做就唔反中喎

我驚佢副手多過佢
一陣有咩事就賀狗揸旗
條友直接宣揚共產主義

D阻膠真係好撚惡
美國佬唔狠狠咁跌一鋪 就會永遠左傾

痴撚線 唔係以為民主黨幫手pass左幾條act就係反中下話
拜登上咪變返以前obama年代
繼續養肥支那

西方有邊個搞得掂

雖然佢反科學係膠膠地

但公道講佢淡唔淡化都係死得多人

泛民口講抗爭抗爭 反中反中
係咪真係做到野 大家明啦
DEM同樣道理

事實係 人哋都未做你就走去judge人
同反達 達未做就話鳩佢廢有咩分別

嗰陣愛蛇未上台已經比人反緊

班美國佬又咪唔帶不過佢肯一開始講帶罩應該可以舒緩下嘅

算啦 唔死人唔安樂

Weak men create hard time

其實唔會返叔去以前
以前係大家都唔知中共面目先會讓肥佢
奧巴馬個陣大家既共識係俾支那強大完
以為佢文明會跟住進步 變民主化
問題呢兩年兩黨都知咩事
而且係共和黨為左4年後 一定會夾鳩拜登反共
只係大家用曬手法唔同 同埋你唔好期望佢好似侵咁proactive

我擔心既係佢個副手，真係成個間諜咁撚樣

CC台真喺痴線

代入你係美國生活,你會唔會投佢啫

777一開始叫唔使戴口罩
如果香港爆到七彩,班藍絲又信政府唔戴口罩
你會點諗

如果有隊出95m
賣唔賣?

就算唔投佢 都更加唔投拜狗 更加虛偽

唔同啦講真
亞洲人紀律性高好多，亦都報從權威
鬼佬係要自由，你試下keep住一直限聚令
佢實屌撚死你
其實係咪都係死

泛民呢年黎知道左中共真真面目 咪又係接受委任
DEM大愛開奶開 咪一樣
咩人揀咩副手
睇下侵副手就知咩料
拜做左咁多年副總統 有咩政績有目共睹
對拜登抱有期望同對泛民有期望係差唔幾
希望大家明白 撐拜係真係腦裝屎

侵嗰套右派反共方法
冇錯 係好睇 但會變到其他國家可能更加撐中國
就似Wenger ball輸反擊
拜登啲左派思想反而更加易入口
Connect 到其他國家知道中國威脅論呢樣野
驚拜登上台都係驚賀錦麗條濕鳩姐

至少一億啦，blm 喎

cctai睇得自己太重
香港唔係依幾年咁，應該都好多左膠
但美國人本身自己唔係咁睇呢，成班人美國人都屌埋

sor 我真係笑左
頭寒了

呢個我同意
你評價一個人 係跟佢往績評
事實上佢同奧巴馬個8年 其實好多野都做唔到
到佢出黎選
講野又講到廢話咁 淨係識講d普世價值 咩愛啊平等啊
至於點做？侵侵問親佢都答唔到
同埋記憶力又成個老人痴呆咁
好老實講 你好難唔屌鳩佢
真係太無說服力

廿歲未夠快賣la
阿狗d幻幻去到24,5就停經

冇話唔死人

我一路講緊條友9up累事啫
總統話唔使戴口罩,仲係咁屌醫護
之後真係有一大班人唔戴口罩
到死左人就話邊個做總統都係咁

等四年後Pompeo選啦

侵根本就成靚牌自己玩殘
唔抵幫

我對拜登都好撚有保留
但係民主黨唔同 共和黨會同佢鬥反共
侵侵在任期間都係咁
你拎香港泛民黎比無意思 情況完全唔同

依家望係咁望

唔係可以點
學cctai咁屌美國佬同盲撐侵咩

我覺得拜登掌政開頭會刻意做d 野將自己同trump administration 做既野區別起黎 因為佢既legitimacy 主要黎自呢度
但拜登一路講唔到咩具體既抗疫政策 如果佢搞唔掂疫情 都係要搵代罪羔羊 咁佢一係賴參議院一係賴中共

侵侵搞到全球反中
俾你講到多左人撐中
左派式大愛包容搞到全球輕視支那
俾你講到易入口 令人認清支那
如果DEM上 武肺個陣 美國應該會帶頭叫人唔好racist唔好講武漢肺炎

而家係望侵侵贏到官司先
雖然機會真係好撚細

唔覺得會賴中共
一開始我以為搞唔掂就會賴中共,但係歐洲都冇賴

仲要dem屌trump搞到asian俾人歧視,搞到美國分化
佢唔會轉頭就做番

梗係死都話侵侵上屆留低蘇州屎比佢啦

主要原因係因為中共一開始俾左好撚多防疫物資佢地
而美國係幾乎無幫過手
所以歐洲一開始係無站邊

侵侵搞到全球反中？？？
唔覺

最ideal緊係拜登嗰套帶領全世界反中
始終侵同盟友關係唔好 歐洲其實都唔係太敢做野

但大家對拜登冇信心（我都冇）
所以寧願維持侵嘅強硬路線

但現實係
依家無論香港人/連登仔企邊邊都阻止唔到拜登上任
所以留返啖氣望佢標童上身好過好過

帶頭禁左華為

拜登上場唔放生晶片已經還神
關稅已經唔係重點

的確係侵侵有帶頭令到全球局面變成咁喎
英國如果唔係侵侵夾9佢，仲用緊華為啦講真
仲有美國唔帶頭屌，你澳洲 歐盟個d撚夠膽第一個開聲屌
日本而家都無之前咁奶

澳洲出聲冇人理啫

以為講緊d人 .....

未到全球 大部分國家都有站邊

depends on 拜登上場會唔會繼續奶

都係睇個discourse既姐從來美國都係暗啞底歧視亞洲人架啦 就算民主黨支持者都唔例外
佢大可以搬番共和黨ccp唔等於chinese個套出黎包裝自己講法
同埋好多美國佬又要自由又要經濟又要抗疫 而家biden就話佢會信科學同埋屌柒trump為左經濟而唔去抗疫 但真係睇唔到佢個套有幾理想
我覺得民主黨要批評trump施政係易既 佢自己面對番呢堆問題就唔見得處理到 然後挽救民望就要用番前人用得work個套

5眼已經算比以前小心眼左中國好多

呢點真係多得侵
可惜

在野黨同執政黨問題
民主黨比人感覺只係anyone but trump

想要幾多票出聲呀

【資料庫】英超受傷率急升15%

【Now Sports】賽程太頻密，球員首當其衝，英超球員的受傷率就比上季飆升15%！
受到新冠疫情影響，歐洲球壇的今年暑假幾乎消失，新球季賽程異常頻密，球員受傷風險明顯增加。

《泰晤士報》調查顯示，英超經過6輪之後，傷病球員人次達到107人，當中已排除感染新冠肺炎的球員，但數字比上季同期上升15%。

如果只計算肌肉拉傷，數字增幅更達到42%，情況觸目驚心。如果受傷數字與上季英超重啟後的前6輪比較，升幅也達到26%，例如紅軍中堅雲迪克就相信會提早收咧，曼城前鋒阿古路就傷完又傷。

據知，包括利物浦和曼城在內，近日就向英超施壓，要求把上季重啟後的「每場換5人」延續下去，但有規模較細的球隊反對。

圖片來源 : ©AFP

Arteta on Martinez: "It wasn't in my plans to sell him, but we gave him the chance because he deserved it. He performed really really well but we have to balance the books. We have to make the right choices in the market and I couldn't guarantee him to be the number one." [ES]

黑b正選

柏金同亨利真係超晒班

想知左膠點抗共
連登仔講政治

Funny photo found on internet.
見到好多阿狗老屎忽會員

上年球場大和解先多
跛仔同迷狗溝到勁多女
牙跛過兩日已經扑左件
快手到癲

收到風 啲女全部你食完 彈比佢地

唔係，我冇食女

貼舊圖都無人上水

荃灣沙咀道

今晚冇人

出手貼圖未

Lamptey真係好矮

最近都好靜，不過我都係過返去睇美國大選

黑碧咁廢

原來黑b有得踢翻英超

唔係大局已定咩

海鷗如果收留埋wilshere應該打撚死人 打法又啱 又多英人

拉蘭拿 黑b 牛奶
開醫院咩

連續幾日瞓得好少，今日交完project諗住撻落床瞓返十幾個鐘，點知瞓兩個鐘就醒咗

醫院聯賽

屌最後成堆傷兵

Rowe

去李城搵方芬納啦

saliba u23 都冇
又得罪達蛇了

條友自己適應唔到
冇人幫到佢架喎

其實要適應d咩
但又一場機會都唔點 又點適應

屌你老味啱啱先做完依家先有得瞓

禾仔assist

修狗個前鋒勁過我廠個對

你分左手未

勁過Pepe

連續三場啦

連禾仔都返生

中遊班快上快落岩佢踢

有自信好好多 起碼夠膽去先

點解找卡數冇出艾美奧比？

呢隊修咸今年咁勁嘅

阿仙奴啱唔啱

fpl 有佢

禾仔上咗榜首

麥卡菲又clean sheet，買麥卡菲未，近6場4張 clean sheet，勁過廢龍

禾仔

雲加批評阿仙奴解僱吉祥物扮演者：

“這個做法真的很糟糕，做出解僱的決定在財政角度來說是不合理的，我不知道他們是怎麼考慮的。”

“沒人能理解這樣的決定，每個熱愛阿仙奴的人都沒有很好地接受這個決定，我也是其中之一。”

“阿仙奴解雇了55個人，這可以解釋為某種重組，想要提升工作效率。可想要平衡財政狀況，就用解僱吉祥物扮演者來解釋，這種做法是不可讓人理解的。”

回家踢走臭閪達啦

韋舒亞談雲加知道他抽煙後：

“我記得我第一次被發現抽煙時，媒體就把這事登在了報紙上，不過這並沒有真正困擾到我，因為我相信自己能夠踢出足夠好的足球。”

“當時我在腦子裡想的一件事是：'天哪，教練會殺了我吧'。結果第二天我去了訓練場，雲加就在訓練場上。他對我說：'別 擔心，我喝酒的時候也會順帶抽根煙！'我說：'哦，感謝上帝'！我學到了很多，現在發達的媒體更容易暴露我的一舉一動。”

聯賽杯 8強 賽程安排（香港時間）：

12月23日 01:30 賓福特 VS 紐卡素

12月23日 04:00 阿仙奴 VS 曼城

12月24日 01:30 史篤城 VS 熱刺

12月24日 04:00 愛華頓 VS 曼聯

又四點，癡鳩線？

非洲足球的記者 NUHU Adams :

前阿仙奴中場，喀麥隆國腳亞歷山大-宋桑治和非洲吉布地超級聯賽球會 AS Arta Solar 7 簽下一份兩年合約，他也成為該國聯賽歷史上最大牌的外援。

出道於法國巴斯蒂亞青訓的亞歷山大-桑治職業生涯效力過阿仙奴、巴塞羅拿、 韋斯咸、喀山紅寶石和錫永等多家球會，曾經代表阿仙奴在各項賽事中出場205次。

臭閪達喺mari 單野食左12m, 估唔到連垃圾龍既人工都唔放過， 爺爺快啲回家撥亂反正吧

迷愛

點解呢2年杯賽次次唔係鏝就痢

4:00點撚睇

女子隊打比

係book depository買爺爺本書終於到左

咸仔上咗榜首

咁多手足買廢紙

理性啲啦你

即將對陣維拉和馬天尼斯，阿迪達表示：

“他在阿仙奴效力了10年之久，而不是只度過了過去的6到8個月時間。你需完整看待他在阿仙奴的職業經歷。顯然我沒有計劃出售他，我們給他提供了新合同，那是他應得的。馬天尼斯的發揮真的非常棒，但我們需要做出平衡。”

“我們需要在轉會市場中做出正確的決定，因為我無法保證他會成為1號門將。馬天尼斯是一個有雄心壯志的人，他的工作一直非常努力，現在的他能得到更多機會，馬天尼斯有機會代表阿根廷國家隊出場，當一名球員要求得到機會時，我需要真誠的告訴他對他的計劃是什麼。”

“如果他決定離開球隊，我們得支持他的抉擇，因為他在過去幾年為球隊的付出配得上這種待遇。”

因為他在過去幾年為球隊付出配得上被賣走的待遇

“If he makes the decision to leave, you should try to support him because he deserves it for the way he has served the club over the years.”
原文意思
你要點理解 就睇你點理解

虛偽

想走就走啦唔玩留

3:23

因為我無法保證他會成為1號門將， 因為我保證左Leno 會成為1號門將

一名球員要求得到機會時，我需要真誠的告訴他對他的計劃是什麼。我需要真誠的告訴他對他的計劃是做Leno後備， 歐霸入到32強就會用番Leno

為左反達可以腦補到咁既地步
會唔會痴線左少少

喂你咩意思先

原文唔睇 係要夾硬腦補啲on9野落去
“If he makes the decision to leave, you should try to support him because he deserves it for the way he has served the club over the years.”
句野講 廢龍如果決定離隊 即係唔續約 自然會放佢走 因為會支持佢決定 始終係隊波好多年

本身有蘭奴情況下 唔會承諾其中一邊出足咁陣場係正路 本身對富咸場波都有97%出廢龍打 即係話佢無乜問題都係佢正選 佢要常規正選 基本上佢想踢哂所有比賽踢到國家隊正選 所以選擇離隊 無野好嘈未開波又怨婦上身 屌你老母咩

究竟係球員熟悉廢龍死穴
定係廢龍掌握晒球員射門路數

唔係世界波都入唔到廢龍

係Leno 自爆話
The club always gave me the feeling I was the number one, I am the number one and will be the number one.

球會訊息係Leno number one
咁馬天覺得要走好正常

咁你有無睇返之前廢龍講返富咸場波佢97%正選先
無乜大問題都應該係佢打嫁啦
人都走左係要講經咁講 本身我兩個都撐 人都走左打埋正選有乜好嘈呀大哥 唔知以為好似牛油安沙拿咁free走

誠實豆沙包

Leno 自己講ga, insists he was always confident he would remain the Gunners’ number one despite Martinez’s exploits last season.
“No. I’ve never feared it,” Leno told Sky Sports. “The club always gave me the feeling I was the number one, I am the number one and will be the number one.
咁我都承認我係有腦補既，上季歐霸好似去到32強就換左Leno 守， 之前好似一直EMI守。 抽下水only, 只要阿達帶到好成績點都會支持， 始終都係想阿記拎到好成績， 邊個帶阿記同出邊個都無所謂， 贏到就得

feeling係咪代表promise先
廢龍夠話牙達同佢講97%佢會正選打富咸啦 佢咪又係決定要走 根本呢一刻大家就覺得咩新聞只要反達就岩 你老味 係咪好似細爆咁爆啲紀律問題都keep正選?97%正選都叫做同佢講無乜大問題都係佢正選咁既意思啦 佢自己唔續 要走 唔通留到最後一年約先放走佢咩
個個就係咁jer話揀左蘭奴又點點點

唔係要嘈
馬天走咗
嚿錢用嚟買包皮/party 都係對隊波好咗
(如果話嚿錢係用嚟填返Mari 條數就覺得係蝕)

不過球會明顯信任Leno 多過其他龍
冰廢嚟咗咁耐淨係踢得一場歐霸
上場對莫迪雖然係榜首關鍵戰
但唔出冰廢，咁樣個球員自信都好大打擊

今季冰廢可能成年出得4~5 場

歐霸淨返3 場分組賽，32 強又會出返Leno
下場聯賽盃對鏝一定出Leno
FA cup 未抽籤，但如果抽到英超隊都好大機會出Leno

冰廢本身廢，好似是但搵人填個位咁

段片睇到好多洛仔身影 幾活躍
等巴丁復出 r霸佢兩個carry了

係上面又講乜虛偽又盛真係痴鳩線 家陣邊個唔肯續約先
開季前咪有新聞咪阿仙奴比過合約廢龍 人地唔續要必然正選
咁阿狗有蘭奴最多咪大家輪換一個打盃一個打聯賽
佢走都無計 有啲仲搞笑放大一兩句係到抽水
冰廢而家出場時間係少 都無辦法 盃仔抽親都強隊 牙達就想隊波行遠啲焗用蘭奴
冰廢應該要打蘇格蘭野先有得出 聯賽盃打鏝又更加唔駛出 即係得返足總盃

係 基本上 歐霸打莫迪都會出蘭奴
聯賽盃一樣
足總盃打英冠強少少都可能係蘭奴
冰廢真係要自己操 等傷停先會有機會

如果係咁，點解唔用macey
橫掂對廢隊先出2 號龍
一年出得3~4場
咁macey / 冰廢都冇分別

不過買冰廢可能係為咗塞住non hg 位唔reg 燒

美欺可能仲廢
唔買都買左 呢啲私相授受既野 我唔會明
個龍門教練叫入貨
下季蘭奴未必留得低 牙達似會雞埋佢 分分鐘入件短手狗

用hein算啦

廢龍 vs Leno
Round 唔知幾多 Start

8號深夜會係end game

廢龍呢球肯定接實

當屁奴接實時
廢龍呢球肯定可以單手接實

叫得alex都係勁野

下季買麥卡菲+祖寧頓應該幾屈

連修頓都笑侵

奧地利高普勁野嚟
強化版愛蛇

好撚熱

我都覺

佢係返工覺得熱

新名 柒到 轉騎師未

強化版愛狗
聽到都覺得廢

修頓真係打得唔錯
但好快板凳深度問題就出來
Ings 都傷左啦

咁l串猁記幾時又去入貨

更強的愛sir你都覺得廢

有禾子就ok
琴日又輕鬆一助攻

呢個仲撚廢

條友唔識波

笑死

牙PO24
比你班迷愛狗佔領左

不如買禾子返嚟頂廢拿個位 跑得快啲 又係咁助攻

真阿=迷愛

爺爺真係好錫自己D仔仔

講得啱

寵到班仆街仔

宜家達蛇發現有球員吸煙應該直接入雪櫃
然後記者問就話football reason

早排比比鳥唔係比人影到食煙咩

R霸分組賽都唔出 好橙

素食者食煙其實幾矛盾
又話健康生活

呢個真係football reason喎紀律問題
燒就話姐

環保同食煙又唔同既個龍門係佢度

燃點香煙喝啖酒🚬

laca

以前街場d死老野成日話 食兩飛射波勁d🚬

傻西愛狗放棄禾仔 家陣排榜首

禾仔雲蛇賣

唔係爺爺放咩?

愛華頓，你柒左。

屌 拉

笑ching係邊team？

上邊睇唔明

返工仲上連登

愛蛇TEAM

真Sir

何蛇叫人唔好click廣告

忍左佢好耐。

點睇麥卡菲又clean sheets 身型高過廢龍 近6場4 clean sheets

好搞笑

>Leno

說好的click晒d廣告佢

佢話YouTube新做法
廣告連續式兩支就會成條片收入冇晒

Click兩次

做乜錯乜
是咪youtube打壓咋

針對佢黎打

Martinelli 祖寧頓 ASM
Podence
埃 加納埃
坦 包 浩 葡
麥卡菲

呢場睇到我傻左

3:45 好撚屈。。。接實prime so9近射

哨牙蘇好似係法相信咁嘅樣

無

吓?咁我得閑得濟條條片Click兩次就可以令人收入冇晒

你想對何蛇做乜野

唔止佢,對所有youtube片都可以咁,
我係好奇係未真係咁容易就得

Serge Gnabry on if he returned to the Premier League: “Arsenal would be the favourite.”

Gnabry 10號

Swap 比比過去

幾時既

所以得藍斯笑到最後

你邊日寄出

仲未有?

10月17 dispatched

買唔買我個本
200蚊賣比你

Iwobi

未丫, 座樓唔知係咪有反雲

到時好似普巴咁1億回購返黎養老

唔la 驚你痾屎果時睇
吸晒d屎未，同埋攞黎劣鳩

其實My Life 同My Life and Lessons in Red and White 係咪冇分別？

唔撚知丫，我都未睇

原來今朝又內戰，場波都未踢
想像唔到輸波會點

降班

我同你講今場輸既機會係零

我未來人 輸2:0

廢龍失2球

係

周柏豪會梅開二度

走開la 維拉x李城迷

佢迷拿
知咩事啦

迷拿

即係傻閪

你前排夠迷la

知咩事啦

我一出世就迷雲
本書都唔比我睇
怎麼百樣反雲
你要讓我去等

其實你有冇買到
會唔會冇買到

比咗錢又有email, 我睇過地址冇錯

書都未到手

拿卡錫迪似唔似女神身邊嘅豬扒

我勁早反拿

有無睇過信箱有無郵局張卡叫你自己去拎

屌 見到百樣xxxx以為係不許你注定一人

無啦 我同你同一日訂同一日dispatched
心照啦

pepe入咗今week歐霸11人

冇wo

我係直頭送到入信箱

係丫係依首

冇咁大個窿掛

我都係睇信箱見到張卡先去郵局拎番本書

依家落樓睇吓先

收到既話 bookdepository果邊會唔會話已經收到

唔見有email
佢order status都係寫dispatched

非爆閘 想搭單問
Wenger : My Life and Lessons in Red and White 同
My Life in Red and White : My Autobiography 是咪一樣的

咁點算
依度d degree手足可唔可幫我打段英文等我send去問吓
利申：英文fail

Dear Wenger,

I have pay u white money but no book. Give me the fucking book.
Thx

Best,
25基

又識degree同識send

已經好過我啦

認真

仲有fail
識好多鷹文

鷹文達人

外國英文grammer唔重要
明就得

迷愛又贏

我初頭都以為係，但係見完全唔啱音

希望曼聯贏波
贏到愛字頭應該吊到一排命

dear sir/madam
i still not receive my book(wenger's red) which have shipped on 14th oct from UK.
could you please help for check是否寄失<<<<英文點寫？？？ whether lost the book?

best regards
Giroud' special agent

2015年8月22日

你好似係度黑衫係咪你

有冇人幫我執執上面篇野

49000有無半大牙

你的快件已被炸毀

幫我改吓la唔該
唔係一陣英國話香港人英文差取消5+1

就咁send 啦
佢睇唔睇得明就隨緣啦

又搵番馬達救亡

完美

Dear Sir/Madam,

I ordered a book from you (Wenger xxx) but I still haven’t received it. The system says the book was shipped from the UK on 14th Oct.
Could you please check if the book is still on the way or possibly it’s lost?

best regards
Giroud' special agent

Btw你係邊度訂？

再買多本支持雲加啦

thx巴打
其他果d撚屌黎

bookdepository

摩狗好驚個阿狗助教整傷大聖爺？

條友假膠你都幫

屌 我都有踢過 改咗名應該無人記得

你咩色衫，依次好似係個波踢咗出街
米8叫拿子出去馬路執波果次

咩丫 我依家send

唔記得了勁耐之前 踢完去咗食米線

禾踢過1次 記得果次有人叫買水
條友買左1枝細水

咪果次lo

係ar去咗食譚仔

你又去踢？

有丫 我著air max去踢 冇波boot

好似拿子定域子黎

係咪bot黎
Thank you so much for contacting Book Depository Customer Service.

We are currently experiencing a high volume of queries, so our response may be a little bit slower than normal.

We wanted to let you know that we have received your query and will reply to you as soon as we can. Please help us get to your query sooner by not replying to this email.

Please be aware that deliveries are impacted in some countries due to Coronavirus. Please see our Coronavirus Delivery Updates page on our website for further updates and to see guidance for your country

We appreciate your patience and we are very sorry for the delay.

Thank you

Book Depository Customer Service Team

阿仙奴永遠唔會2030 開波 屌你老母

佢都無答你問題 autoreply黎

我次次send email比prof都係用autoreply嚟hea9我

迷基係咪反雲狗咁耐都收唔到書

Fabrizio Romano: “He’s in love with the Premier League, so let’s see what Arsenal will decide. What I’m told is that Arsenal are looking to sign this kind of player. They were looking [at Houssem] Aouar, they are now considering the situation of Szoboszlai. [@ThisIsFutbol]

禾比一本錢收到2本添

你屌達狗點解打聖鬥士輸
鏝都贏3粒

你果10本呢

Refund左屌佢老母

Why

我唔會
直情唔覆你

迷雲第一人

你教畜

佢會覆,我email問過
因為有大量既enquiry 所以要遲d先覆到你

獌場波入球單

踢歐霸就係咁

有人出咗燒改歌

邊到?

「MV」奧斯爾 （原曲：哀的美敦書）

Now條友話vps 曼聯名宿

踢歐霸永遠英超都係西時間

1-0

曼聯有料 又輸一場

Now多曼狗

so9要躝了 76又玩爛玩具

曼聯台

愛字頭

愛狗

迪基亞又企錯位

三毛教畜

so9收皮了

成個攻勢幾順

佢係

軒達臣幾時先有得上位

儲龍門

卡法路雲頭鎚好勁

一入波就死stream

請肥普就仆街

咁樣失近柱實比人屌死

獌連咪撚輸啦
再輸出事啦

獌

挽留蘇daddy

book depository咁撚戇鳩
訂得嗰兩本佢分開寄唔等埋一齊

唔係咩

76唔識do

兩腳波交波 就射波 屌下班後防過

Save sob

吓

76呢啲真係撚樣黎
一陣炒so9換肥普後上典搞

1:1
半大

屌 1-1

1:1

DKLM 般奴

Cashed

玩爛件玩具

錢真係易贏

空哂

我個status連dispatched都唔係 仲係processing 但係我4 Oct 落單

追返

空哂咪好

好波

半大收錢

半大真係救人幾命 點都輸唔到錢

我都唔鍾意佢

有冇人身為阿迷 最撚憎係獌狗

你鍾意麥迪臣

走地買咩好

獌狗雖然垃撚圾
但係啲反擊都幾快
硬係覺得我哋啲反擊有啲慢

拖肥ng

隻閘咁撚獨

雲比沙卡防守勁係笑話

射得唔差其實

你鍾意聽啤梨晚報

呢個講波佬係咪
下？冇黃牌呀？
果個？

囉囉

太廢
國家隊都唔揀佢

賓拿特都咁勁 禾b

前面拿卡你想幾快

禾比有冇佢六成

佢gealish迷

獌狗勁到

獌杯埋

愛記防守廢到

愛狗冇撚用

Sob

愛狗d防守

反杯了

迷76

支持sob

2.5b咁撚易收錢

蘇b又吊命

要叫sob了

虛火到癲

兩邊d中堅都搞笑

個件賀基治廢撚到 有耶利米拿咁頂得又唔用

禾地聽晚然波76就係我地下面了

又cashed 半大全大

咁撚勁

和波可以嗎

拖肥係咁給人sip中堅中間

賭波真係買大細好過買盤 易買到

sob

愛狗波係咁

D中堅紙牌嚟嘅屌

gchi臭閪迖c+g

但係之前我哋正前係基佬
基佬都慢㗎
但嗰陣啲反擊好似快過而家

佢哋需要papa 同廢梅

76虛火

和波好嘛

季中5m賣哂兩件比佢地

證明咗我哋防線幾勁

67son都未返嚟

牙蘭見底

獌贏啦今場
和波分分鐘都兜sob

占屎都係

原來第二球你當屎忽鬼般奴入

陣間有十二碼
隨時俾條撚樣戴帽

迷so!

大陸仔？

d皇馬棄將

U

佢係 你啲同志黎

快撚啲出2&b打爆獌狗啦

何妖

又單單打打

Özil

迷基引戰9

Nbc條女啲衣着終於正常返

喜般佢咩cup

C cup
利申揸過

喜般真是正到標精

Tran到shiity未

正到

可否拍硬檔cap圖

件費南迪斯都幾撚多嗲

shaw球助攻有d似坦狗

圖?

2&B

鳩猴忠迷禾

殘左咁多

出養和b未

碧福特都幾牛油手

搞笑

短手狗

迫福特真係好強

咁踢埋去都無12m

衰撚過OOO

碧福特差啲KO兩大身價中堅

愛sir>76

Guendouzi starts for Hertha away to FC Augsburg

真MMA

Pickford真係好垃圾
好彩個陣無買

買咗打撚死對面啦

打mma

禾b

2&b ready

痙攣b

打街霸咁撚樣
一野摔技

要打交了

新mma

件衫都扯爛咁滯

快啲打交啦

見到馬c亞覺得拿狗都算係咁

完場實開拖

咁都唔洗紅

兩件都垃圾

幾時開拖呀

單刀唔入

Bruno不死人？

咁都唔2黃一紅.....4424到出哂面

一早換走冰島臣啦
On99大半場

和B勁到

般奴果球一吹就要比牌啦 所以球證唯有唔吹🤣

禾b出左一陣就hea

踢到街場咁

愛狗d傳中柒到

和b好廢

禾b留呢個頭帶波嗰陣好似細哨

球技似唔似

般奴咁耐都未紅

般狗不死人

心態似

不死人

咁都未打交

有冇ching 有Link

Manchester United actually spent over £140m combined on Maguire, Lindelof and Bailly.

唔好入波了 買左入球單

隻力架 又甩波又拉人

覺唔覺福狗好似十一哥

矛cap到牙sor

#Arsenal are in talks with Domenik #Szoboszlai for January. Ready a contract until 2025 + option for another season. #ACMilan are also interested in him. #Salzburg could sell him in January as happened with Haaland (BVB) and Minamino (Liverpool) last year. #transfers #AFC

屌和比踢得幾好啦
愛狗根本就冇攻勢
個do狗成日晒攻勢

快啦

入球單cashed

當我無講過

獌臨尾贏多球

球證買左好大1：3 唔吹雞

早啲吹就收錢了
輸30

隊垃圾浪費咗2&B

撚賭仔

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game.

垃圾虛火愛

次次一出禾b 愛狗就失分

無左676就唔識踢

岩岩好贏-1

禾b其實算有威脅

對自己隊有威脅

676似幾年前史達寧
把握力差但其實好大威脅

最尾嗰下first time傳中勁到

用返愛蛇教傳中

67SON 作用好大既 依家搵冰島打翼

列斯2.5b
夠膽膽就2球完場

死愛狗
我廠今年爭冠又少個對手

卡雲尼都入波

Holding比柏豪撚到傻

勁到好恐怖

列斯 上英超少左半大 全大 上年英冠 真係入得又失得

willian踢左廢到on9

今場2:1完場

我地贏到獌

迷基狗住葵芳？

我會追半大 上兩輪全細波 上輪都大部份細波 呢輪應該多波入

佢個post

又話咩占士好勁
我廠是但個埃及佬都屌打

zaha首名

般奴真係幾勁 本身踢葡超黎到英超都唔使適應 仲carry成隊獌 普巴都畀佢踢落後備

Gun咗

呢場似和多wor

從來冇當佢對手 你柒左

快上快落沙夏 爆到列斯ON9

禾b勁啲

列斯狗吹撚大晒

今場精官然2:1啦

半大角大

球霸黎
新加盟無耐已經對隊友手指指點人走位
唔聽佢點就發隊友皮氣
正宗毒瘤黎

季初佢地串77話要拎冠

點解仲會有人應囉囉

唔歡迎阿迷討論？

香港時間11月8日22:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
曼聯 對 阿仙奴

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

屌畀佢單機咪得囉
條友敗壞晒風氣周圍走扮球迷
我都完全封鎖咗仲要應佢

唐辛都幾廢

佢而家個髮型成個印第安戰士咁款
好柒好生番

有左party埃及真係大解放

入波未

大波已死

半大24

精官已入

1：0

半大-1

半大叫

食飯經過

冰島仔太慢

要成隊圍住佢踢

半大

都係

Casheddddd

2.5b肯定收得錢呀？

收錢 ryo蛇分析

列c半場cup埋啦

越位no goal

D錢易賺到

又offside cls

炸左

屌

屌 黑哨

條線真係任鳩畫

手都offside

Var笑話

屌你黑哨逼害半大黨

痴撚線 睇一秒就話offside

Matyas Esterhazy, the agent of RB Salzburg midfielder Dominik Szoboszlai, revealed in an ‘outside in the hallway’ conversation that he will not be signing for AC Milan despite being close to an agreement twice, while ‘Arsenal’s interest is real’. [Index via @Sport_Witness] #afc

有off咩

半大 真goal

屌你老母 比返半大我了2：0

炸完對家入真係定律

ho ball
爭全大

Dean Var球證

列斯入就一定會入

火拳艾斯

開始刷角未

翻版2and比入得幾靚

溝罰球好靚
點解其他隊好似
點都有個罰球專家嘅

未見過正版2andB入過罰球

有willian有雷斯有 pepe

我地件雷欺球球都飛機

列斯聯都幾慘
2球都撞眉入

比比

打ruby拎3分

The 32-year-old Brazil international has faith in coach Arteta and expects the former Arsenal midfielder to become a top manager.

"It's because of his ideas. The way he sees football is different. The structure, the way he talks, his advice. It's unique. He will be one of the best I think," he said.

"He just wants me to be the same player I was at Chelsea. Take the ball and go one on one. Dribble, take shots. But with his ideas and instructions I can get better."

勉勉強強都算嘅

大到仆街

2.5b收埋錢

入波多過角

又派錢

高考仔真係有料

2.5b cashed

買角on9到
買入波已經可以度下場

我敢講laca一定射唔多
以為bamford虛火黎

聽日有本賭馬

人地又9號 廢拿又9號 點解差咁遠

laca 真係算撚數 十場都無場好波

Bam俾明斯踢醒左
搵人踢醒laca 既話應該可以爭下神射手

買高考仔頂廢拿

@迷基
貼圖益手足未

cls

zaha goal

成隻狗咁

呢球波睇唔明

個龍廢

個龍搞咩

烏龍界的世界波

依球波有啲假波feel

呢啲咪魔性囉 咁先啱獌啊

個龍廢到個髮型已經柒

Zaha靚傳

捉路

因為通常都會斬出嚟，點知傳中變射波

屌我都覺
好少鬼仔依d頭
當兵咁

Casilla都好過呢條友啦

呢條友係咪政治原因俾人雪

列半季都未到咁快冇力

一直都話吹大咗啦
英冠人腳你想點啊

法國人黎

我地贏到先講
驚班老坑唔夠跑

Nelson bb上年屌打呢隊閪波

刀系禾地牙達穩陣

不如出nelson wilock佢地一齊跑

派對一個mark晒成個中場都得啦

通常呢種情況對我阿都會上晒身

穩廢？

啲人成日都話下隊李城

打和當贏

nbc左邊個光頭佬好熟口面

唔洗比人半場大炒

有咩原因

又輸少當win

我地踢防守足球

閪波就閪波啦

比d時間丫達

下場又三點 深夜西波點睇啊

有無手足需要賭球分析

真球迷 幾點都要睇

廢休都入波

Ban福原來八場七球 勁撚過拿狗

痴能線 隻鹿比獵豹咬到成副內臟跌曬出黎 都仲跑得郁

如果我哋隻拿卡好似隻獵豹咁 咁撚喪 追波搶 我哋一早榜首啦

其他隊可以派兵去Leeds練下
睇到Leeds d球員質素咁低真係好炆

啲二三線隊既虛火開始熄

列斯聯廢到仆街

一陣有冇人睇德超大戰？

邊度有直播？

咩體通天下app

車狗場波唔知點買好
應該會㩒住黎屌 買唔買2.5b好

Thanks

唔直接買車w?

追大啦 今輪英超開大

驚2:1撚狗
2.5b應該會開到 㩒屌就一定

1.68中風賠率

睇D behind the scenes又會見OZIL練波冇乜野咁
感覺好奇怪

練完一季回歸我廠 就如強援加盟

下年正選（433）
Saka 艾度亞迪 Nelson
爆派埃
坦 包 66.67 比狗
冰

依世人都無諗過美國大選會搞場大龍鳳 而家可唔可以講係二戰後最亂嘅時代

我都睇開呢條

剪返年頭d片段穿插

錫菲好波

車狗

入球大

隻後腳彈得勁靚

好似-6 波

仲叫我買車狗盤 分分鐘贏都贏唔到

又話㩒住嚟屌

好想係阿見返呢d 彈彈波依家鳩斬戰術

預佢㩒住屌姐 點估到錫菲唔泊巴士搶攻

夏蘭特吹大左 咁都唔入

半大cashed

老老豆豆 車狗攻力真係幾強

見到基拿比咁勁 點解要用72M 買PEPE 屌啦星

拿比一推就有

有拿比就唔使用廢拿廢老比比

講真如果佢嗰陣留阿 我諗佢都變廢拿

車狗反杯ed
2.5b cashed

下年有nelson

而家車狗擅長進攻
阿狗擅長防守
同以前完全相反

nelson bb成日傷

咁今年我地贏硬
當年轟都係靠防守拎冠

以前軌成日贏1:0
我地咁嘅前鋒連要入一球都難

德超 半大3分鐘

今晚追半大羸到笑

車仔個咩耶治
好似ozil
d 比波好靚

兩億鋒線
貴過晒英超其他隊

條友迷燒 之前好似開到口話想嚟
又有rc 都唔知點解唔簽

要簽就應該上季簽
但結果簽咗屁屁

大波日

柏金好似出哂聲叫簽，個時講緊20m RC

錫菲聯快啲降班啦屌你老母

真係好勁
然後我地OZIL 連踢都冇得踢

條友本身好似都想黎阿狗 個陣傳柏金都有推薦過
但係阿狗唔肯買

車穿盤了

pepe失敗收購

我地個時需要扭波翼
所以追既係zaha同Pepe

同埋個時未棄用燒
Ziyech同燒重疊

Timing 錯哂 ，冇計

條友速度斬波左右cup都有
好撚全能

佢係阿積士個陣已經好鐘意

咁夜就早啲瞓啦柒頭

師爺真心勁嘅

你米撚 on9 啦大佬
就算車簽啲人係勁，都改變唔到你只係個智障手殘爆閘貼死圖嘅傻撚

有無人有睇德大戰
reus 射失之後夏蘭特指住自己個腦同reus 講野個到
想要個要gif
你個腦裝屎架？

其實冇其他球會爭又係好神奇

洗唔洗整過張圖呀
仲買左個龍門喎煩膠
整張彩虹色嚟睇下？

哇人生贏家你的人生很精彩

丁都一排

屌你老味 唔知仲以為轟子買既人係爆閘狗投資買番黎咁 仲要積分上又唔係領先幾十分就黎爆閘

下體半大咁少有

富咸個籠食咗春藥

咁講真 領先十幾分佢都無份踢架

車仔買d 人好似唔太需要時間適應英超
但係pepe 踢緊第二季仲適應緊英超

終於細波了

其實睇得出勁就勁，廢就廢啦，使撚要適應咩
阿古路第一季踢英超已經變阿古獸啦
派對踢幾場已經適應咗啦

人地買 proven
我地買 potential

根本一開始就係錯

72m 仲potential

無錯，你應該鬧買佢果個 Raul

全家空難死啦佢

請問富咸有邊場波係唔悶的

手持主盤 而家上緊ifc

富咸好撚假

富成假ball

球12碼 幾搞笑

72m 買kai 雲拿 執一件 都屌打啦
傻閪72m入件垃圾

50M 拿卡

呢度啲手足個個唔使瞓

38m 細梅

其實埃及仔當年比我第一印象好深刻
就係第一場已經適應咗英超,完全唔似新嚟

冗員會搵好多藉口比自己
廢就廢

拿卡完成度高過pepe好多

唔睇價錢會以為pepe
係雲加唔知法甲定法乙千幾萬磅執番嚟啲有潛質新仔既貨色

72m當買包皮
20m當買比比

35m 殺卡

西班牙國家隊官方宣布，西維爾隊長捷西斯拿華斯因傷退出本期的國家隊集訓，他的空缺將由阿仙奴右後衛比爾連補上。

在剛剛結束的西維爾1-0戰勝奧沙辛拿的比賽中，拿華斯上半場時腹股溝受傷，並在中場休息時被拉傑迪換下。在國家隊宣布這一決定以後，西維爾官方也確認了球員的傷情。

對於比爾連來說，本次入選也意味著他時隔4年零5個月重返國家隊。比爾連上一次為國出戰還是在2016年的歐洲杯。本賽季比爾連在阿迪達手下，在英超7場比賽全部踢滿90分鐘，並且收穫3個助攻。

西班牙國家隊接下來將要與荷蘭進行一場友誼賽，之後便將迎來歐國聯小組賽收官階段與瑞士和德國的較量。

星期日又係工作既一天

踢呢啲太公波搞到無得休息番兩星期，一個唔覺意傷埋就真係on99

1001

【比狗入選大國腳】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXXI

瞓覺 開咗po 搵人推埋佢

推到攰

雲

加

食

撚

屎

樓上我屌你老味